深水埗間維記有咩好食？

點解犀利到星期六日可以全日排隊？

有冇食過分享下

牛奶

純粹賣情懷，食完一次就唔會再食

以前食過豬膶都ok

情懷為其一
以前叫膶牛麵, D肉仲多過麵

而家淡哂,又肉又差哂
不過得閒都會去食一兩次既

食啲血泡

洗衣粉豬膶麵

二十年前維記係堅好食
而家不了

食完腸胃炎

薄切豬潤

排隊食往日嘅名氣

老老實實，而家真係好撚難食

想食豬潤麵去漢發啦 維記完全狗也不屌

e家啲豬潤好撚難食
聯豐啲豬潤好食好多

星期六日三間都排晒長龍真係好誇張

飲佢果個起泡潤牛水

得閒走去排隊食？

個湯由顏色到味道都勁似尿

去漢發食啦，不過都多人

食漢發啦，好撚正

on9先食維記
去漢發啦

維記=50歲老婦
漢發=16歲少女

if u know what i mean

我中學有同學住深水埗，我成日搵佢食
佢搬咗幾年後，有次我再去食
餵狗既

要食潤牛我去漢發好過，豬潤大大件又多，起碼對得住個價錢先
維記牛也不屌

泡泡豬潤

呢到個個屌晒鬼，點解仲排晒長龍

因為連登仔愈屌愈紅

少左好多人排啦而家,間中星期六去都係見唔夠5個排緊
D人流去晒文記度

我鍾意食咖央多
豬膶差左好多

帶你條女 去維記 維記 維記 維記 維記

認真 難食咗好多

晏就下午茶時間仲係好誇張喎

而家見親都係得1間有人排,好少見到好似以前咁3間都有人龍

漢發就真係誇張,多人到等到我掉頭走

羊群係咁

唔好食 好扑

排成個鐘都未有得食..仲要紅日唔開..

情懷。
以前我老豆成日帶我去食，而加自己偶爾會去食 / 同老婆去食

唔明豬肉要全熟先可以食，點解豬潤可以有血水先話好食，唔怕生蟲？

新假期...

其實只係曾蔭權食過 所以就好多人跟住食
真係狗也不屌

依家最多人排係文記...幾間都勁多人係門口

好撚垃圾
以前細個住深水埗阿爸帶過去食
係好食嘅
對上一次食已經跌撚曬watt
啲潤鞋撚到死 夠膽賣成四十蚊一碗
咁多人排咪因為俾鳩假期水撚咗去嗰班傻仔

好撚難食 以後唔會再去

呢間又係垃圾
一多人排就跌watt
雖然佢未出名我都唔太鍾意食

我喺深水埗以前食開嘅劉森記都差咗

好似係得公和keep到下水準
不過普遍都差咗

屌喇星 一多人食啲嘢食就渣曬

食腸粉果間都係啦
又難食又串又多小強
勁多人去

而家難食到仆街

食過一次，狗也不屌，好撚垃圾
自己屋企整都好食過佢好多

九記又係狗也不屌，又係日日排長龍

食過啦
個蝦籽鵝腸面 , 蝦籽又少份量, 鵝彤又唔好味 (得D梘水味)

劉森記係得返酸蘿蔔好食

好撚核突架 間野
去廁所你會發現 佢一桶桶咁浸撚住啲豬潤
屍肉咁撚樣 一pat pat

漢發啲味好撚差喎 衰撚過維記 係得啲潤大件

d豬潤苦

ching你點知尿係咩味

無

好撚柒呢條肥磨鳩

西多

劉森記都差埋
係咪因為開分店

狗也不吃

膶牛麵見多人叫叫咗黎食
難食到好似食屎咁

係 又係加價加到離曬譜
見住二十蚊一個麵加到以架四十五 五十一

呢條煩膠真係好撚煩

咁熱都排，傻仔 有冇其他介紹，鍾意食鮮牛肉多

可能大陸遊客？

唔知有咩好食 女朋友好中意又要陪佢去😕

好心咪撚再幫襯呢啲銷鋪啦
吹幾下就上哂神台 價又加、又排哂長龍
味道又唔係真係天上有地下無咁

食果個都戇鳩

香港人都多
上次去難食到仆街 落極極極大量梳打粉先係咁 無下次

不如講下深水埗有咩好食..

講真，幾年前係唔差嘅，豬潤仲係爽嘅，一年前再去過，豬潤冇味加超鞋，之後食漢發，有味蕾嘅都唔會再食維記，而家排隊食嗰班真係唔知咩心態。

食過一次就冇再去
又淡

未食過嘅人第一次都唔需要食

女

我真係單純以前住嗰邊食開
以架食嘢都唔去深水埗了
不過公和都會去幫襯下
同埋要試下嘉頓餐廳，
咁耐都未入過去

咸到仆街

其實漢發咩時間最少人？
次次都排半粒鐘以上

d人食開屎，先會去食

新香園都有潤麵
我食過覺得ok

狗也不屌

其實有D菜式就算好食極都有限
重點睇下食客鐘唔鐘意食D料。
幾十蚊個豬膶麵，想要食到咩效果？

仲有冇豬潤食 ?

10點前都唔算等好耐

好似都係得品香樓, 嘉湖..

依家垃圾

弱智先食
D豬潤鞋過我磨既腳皮

去食譚仔潤米都好過佢

不如食 漢發 厚切豬潤

啲水餃以前好撚好食，依家....唉

通常11點零去食，唔洗排
有次重撞到荷蘭叻係到食

維記識食一定係越夜越好，d 湯味先淆夠
同埋最理想叫潤牛米，個味先唔會濁
一叫公仔麵就錯哂
同埋要俾斧頭幫幫主黑下面(總店個收銀)

維記剩食牛面得架啦，佢啲柴皮豬潤狗也不屌

飲佢個碗洗衣粉味精湯
再食佢既薄切豬膶

牛肉味又係一樣柴

食過兩次都係垃圾